bupa保險佬入

請留下TG

Bupa 好似無Agent，佢靠Broker同網上

有嘢問係咪要打上去？

係，要自己打上去

準備定保單號碼就ok

不過我未買

咁點解唔搵有Agent既公司買，索償既時候方便啲

因為有一項得佢全保 其他公司都有上限

Bupa係自己online system交資料
冇agent跟架

利申 女友bupa staff

原來係咁，咁你要親自打上去問

全保間間都有架啦 咁多公司咁多plan 你check晒?

Check過啲大路嫁囉

係咩野全包？

全數

邊項呀

咦 如果你係睇緊全保既話 唔知你係咪考慮緊醫療保險呢?如果係既話FWD都有全保醫療保險架 仲有agent幫你跟單添😚有興趣可以tg傾下 比多d資訊自己都好呀☺️

差唔多間間都有全數賠償嘅高端醫療保險喎

Bupa Hero 個款？

我要揀環球

樓主係咪有興趣醫療保？不妨睇多間比較下
富通agent絲 可以傾下危疾/醫療保險等等

環球無限保障額應該係「尊尚」呢隻
你有小朋友所以想買咁大？

見開過po搵黃agent
有需要嘅話tg我
保誠agent

bupa 出面難claim

*出名

D agent 上哂水
其實bupa 仲易claim 過其他
agent 幫你claim 只係笑話

利申, 同時有claim 過bupa 同414
bupa claim 仲方便過有agent 跟